全能連登仔入！

好奇一問，換錢既話兌換店好定銀行？
請各位出招

好似要睇你唱咩國家既錢架 同埋好似通常都係兌換店個rate好少少

利申唔肯定戴定頭盔幫你推下post

某幾間出名兌換店都ok, 或者銀行電匯都可接受
但如果係兌3，4千蚊港紙咁少就無咩所謂

感謝巴絲幫手

感謝

睇匯率啦

多數大間找換店都有網站 show晒果日既匯率出黎

上網睇左先 再親身去方便啲

另外有啲地方 用銀聯atm卡海外提款可能仲好